連登質素低到，咁小事已經有人割晒蓆

仲話冷氣軍師，之前個個口口聲聲反黑警、五大訴求；
依家少少事就話割蓆、暴力，返屋企沖涼訓覺啦屌
幾多手足中棍中椒，仲要比你地分化
連登仔仲成日以為自己運籌帷握

P仔響度搞分化

邊度有割？

開親post都無人理你都繼續開
Attention seeking ge港孩